====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour ma part , je crois la solution transitoire , car elle ne permet pas les réformes nécessaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

